外藉學生内地學生已撤離各大院校， 手足們請盡快離開！

昨日新聞已報道何君堯去中大救人，現在內地盈傳香港現在暴動。建制派今日紛紛話要止暴制亂。警方用暴徒形容中大學生，種種現象話比我地知中共已將矛頭指向大學生。現在各大院校停課，正正是暴力清場的前奏，求求大家唔好死守一個大學院校，香港人be water!

10

9

8

7

6

5

4

3

2

1